[失物]今晚喺尖沙咀漏低咗對新鞋嘅手足入

我已經交咗去尖沙咀龍門冰室啦
請3日內去拎返
否則就會當成物資捐贈

Pish

推

啱啱有人買完嗰隻？

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

係